[分析]北角佛堂義工(確診個案98)曾到觀塘藥房中醫求診 瑞和街599C十面埋伏

第98宗確診個案、71歲住藍田康瑞苑女子，她是北角佛堂義工，曾到物華街11號長春中西藥房看中醫。

入住醫院:
基督教聯合醫院

599C已將瑞和街市政大廈重重包圍

梁凱晴(月華)都好危險

btw 梁凱晴聯絡方式係觀塘和樂邨長安樓地下104室

個度係 民主黨 胡志偉(九龍東)、鄭景陽(寶樂) 辦事處
怕佢比熱狗咬

由於月華前任區議員屬於房署單位嘅辦公室由謝偉俊獨力續租，而月華街附近缺乏可負擔嘅鋪位。雖然同唔少素人一樣，面對重大困難，但我哋係唔會頹廢；凱晴正式由今個星期開始，每逢星期六朝早同星期日下晝都會喺月華街開設流動辦事處！

街坊FAQ：
Q1. 點解謝偉俊可以續租？唔係觀塘區議員優先咩？
A1. 因謝偉俊係原合租人，因此有續租優先權。

Q2. 咁謝偉俊可以租幾耐？
A2. 理論上佢一日係立法會議員，佢都可以續租落去。

Q3. 點解唔搵鄰近月華嘅工廠區？
A3. 工業用途單位唔合資格取得區議會租金津貼。

Q4. 點解唔租協和街嘅商鋪？
A4. 以我哋暫時掌握嘅資料，所有合規格嘅商鋪租金都超出區議會津貼讓我哋可以負擔嘅範圍。

Q5. 咁閒日點樣搵到凱晴團隊？
A5. 可以打98486284比我哋；同時我哋同鄰近區議員協商緊暫借地方臨時辦公，詳情等我哋遲啲再公布啦！

[多圖]觀塘舊樓單位爆屎渠3天 屎水浸走廊 正面播毒瑞和街市政大廈

宇清終於收皮

陳梓維議員(佐敦南)選區分析

陳梓維議員中咗胡椒噴霧痛到入院。。。。。。。。。

入隔離營放針啦你

你敢去月華未

佢有冇命過三周年？（12/3）

下個星期應該勁多人開post

防護中心：未找到北角佛堂群組個案病毒源頭